請廣傳多國語言反送中宣傳圖 中英德法意韓日阿印客

面對強權 我地需要將香港面對嘅事傳出國際 除咗主流西方媒體 我地每個人都可以盡一分力
呢到整合咗中英德法意韓日阿印客等語言嘅圖 方便大家share去Instagram, Facebook, Whatsapp等平台 比你地嘅外國朋友睇 鼓勵佢地再share比佢地嘅朋友睇
力求令成個世界都睇到我地
亦都歡迎各網媒同fb page等廣傳
同埋因為我力量有限 整唔切詳細嘅懶人包 你地有時間嘅話 都好歡迎整埋佢
同埋多謝每一個幫忙嘅香港人同外國人
最後 做完宣傳工作 記得今晚或聽日要身體力行去表達你嘅聲音。野餐又好攝影又好 要一齊合力啊
我地各有各做 唔好內鬥
希望今次會多啲人睇到

外文同圖在下：
中文原文：
法治同公義有幾重要 每一個人都好瞭解
今日
香港人面對被引渡去中國接受不公義審訊
百年司法獨立將毀於一旦
自由不再 民主全無
不只是港人 來港留學或工作的外國人
都有機會被送往中國受審
請和一百萬香港人一齊反對送中引渡條例
#noextraditiontochina

English:
Everyone knows the value of law, justice and freedom.
Today, people in Hong Kong are facing injustice due to extradition to China.
Our judicial independence are destroyed.
No more freedom and no more democracy
Every foreigner working or studying in Hong Kong could be sent to China!
Please object extradition to China with a million Hong Kong people together!
#noextraditiontochina

German:
Ich weiß, dass Deutsche Rechtsstaatlichkeit, faire Justiz und persönliche Freiheit hoch schätzen.
Heute sind diese elementaren Werte in Hong Kong in großer Gefahr.
Das neue Auslieferungsgesetz, das eine Auslieferung nach China ermöglichen wird, zerstört die Unabhängigkeit unserer Justiz. Es bedroht die Freiheit eines jeden, der Hong Kong sein Zuhause nennt, und fügt unserer Demokratie unermesslichen Schaden zu.
Bitte kämpft zusammen mit uns - einer Million Hongkongern! - gegen das Auslieferungsgesetz und für die Zukunft unserer Stadt!
#noextraditiontochina

French:
Tous les français savent que la justice s’obtient par le sang.
Aujourd’hui, avec cette loi maléfique, les hongkongais seront extradés en Chine et leur système judiciaire distinct sera anéanti.
Rejoignez les hongkongais contre cette loi d’extradition !

Italian
Ogni italiano conosce il valore della legge, della giustizia e della libertá.
Oggi milioni di persone ad Hong Kong sono vittime di i giustizie dovute all'estradizione in Cina
La nostra indipendenza giuridica é distrutta, non piú libertá e non piú democrazia.
Per favore ostacolate l estradizione in Cina insieme ai milioni di cittadini di Hong Kong
#noextraditiontochina

Japanese
法律と公正さに基づいて国を治めるのはどれほど重要なことか 日本人にもよく理解できるでしょう
今日 香港は中国本土への容疑者の引き渡しが可能となる 不公平な審判を受ける
百年の司法制度、平等さ、独立さが脅かされている
自由と民主をなくす
この条例は香港にいる外国人も適用し、旅行、出張と留学する日本人も中国への引き渡しも可能となる
どうか 容疑者引き渡し条例を反対している百万人の香港人を支えて、この事を広がってください
香港の自由を守りたい
お願いします
#noextraditiontochina

Korean
장국영 좋아하세요?
영웅본색에 이런 말이 있어요
"홍콩 야경이 이렇게 예쁠 줄 몰랐어 한번에 없어진 것은 너무 안됐다"
지금 홍콩은 법치와 자유를 잃고 있어요
영웅본색에 나온 아름다운 홍콩은 사라지게 될거에요
100만 홍콩 사람들과 함께 범죄인 인도 법 개정을 반대해주세요
#noextraditiontochina

Arabic
‎الجميع يعرف قيمة القانون والعدالة والحرية.
‎اليوم ، يواجه الناس في هونغ كونغ الظلم بسبب التسليم إلى الصين.
‎تم تدمير استقلالنا القضائي.
‎لا مزيد من الحرية ولا مزيد من الديمقراطية
‎يمكن إرسال كل أجنبي يعمل أو يدرس في هونغ كونغ (Hong kiong)إلى الصين!
‎يرجى الاعتراض على تسليم الصين بمليون شخص من هونج كونج!
#noextraditiontochina

Indian
Tamil language (India)
எல்லோருக்கும் சட்டத்தின் மதிப்பு, நீதி மற்றும் சுதந்திரம் தெரியும்.
இன்று, ஹாங்காங்கில் உள்ள மக்கள் சீனாவுக்கு நாடு கடத்தப்படுவதற்கு அநீதிகளை எதிர்நோக்குகின்றனர்.
எங்கள் நீதி சுதந்திரம் அழிக்கப்பட்டது.
இங்கே சுதந்திரம் இல்லை, ஜனநாயகம் இல்லை
ஹாங்காங்கில் பணிபுரியும் அல்லது படிக்கும் ஒவ்வொரு வெளிநாட்டினரும் சீனாவுக்கு அனுப்பப்படலாம்!
ஒரு மில்லியன் ஹாங்காங் மக்களை ஒன்றாக சேர்த்து சீனாவுக்கு அனுப்பி நம் எதிர்ப்பை காட்ட வேண்டும்!
#noextraditiontochina

客家話
法治摎公義有幾重要
每一儕臺灣客家鄉親都盡了解
今晡日
香港人面對分中共
引渡去中國接受無公義个審訊
香港个百年司法獨立將會毀於一旦
毋單淨係香港人
來香港留學或係做工个外國人
都有機會分人送去中國受審
請各位客家鄉親摎香港人共下反對送中引渡條例
#noextraditiontochina

西班牙文
Send埋去中南美洲

等緊朋友比我

跟著仲要俄文
雖然俄狗唔可靠

係喔！等我問下個俄國fd

中亞同東歐國家都多人識俄文

拉脫維亞文

~Nē - izdošanai Ķīnai.~

Ikviens zina likuma, taisnīguma un brīvības vērtību. Šodien cilvēki Honkongā saskaras ar netaisnību sakarā ar izdošanu Ķīnai.

Mūsu tiesu neatkarība tiek iznīcināta. Vairs nav ne brīvības, ne demokrātijas.

Katru ārzemnieku, kas strādā vai mācās Honkongā, varētu nosūtīt arī uz Ķīnu!

Lūdzu, iebilstiet pret izdošanu Ķīnai kopā ar miljonu Honkongas iedzīvotāju!

推

先多謝自己既另一半先

巴西葡文
Todo brasileiro conhece o valor da lei, justiça e liberdade. Hoje, pessoas em Hong Kong estão enfrentando injustiça devido à extradição para a China continental. Nossa independência judicial será destruída. Sem mais liberdade e democracia.

Não só nós, pessoas de Hong Kong, seríamos afetados, mas todo brasileiro trabalhando ou estudando aqui poderia ser mandado para a China! Por favor, seja contra a extradição para a China com milhões de pessoas em Hong Kong juntas!

對唔住我on9唔熟手出post擺錯台
世界一體：請廣傳多國語言反送中 中英德法意日韓阿印客

擺返岩 已通知admin del post

溫和派有野可以幫手！！！
今晚出唔到去既，可以幫手喺Twitter開post同retweet有關反送中既野推到上trending等外國關注
記住每tweet(post) 都要用 #NoExtraditionToChina #prayersforhk #savehk #antiELAB 哩幾個hashtag

仲有Reddit！
Reddit politics 可以開post
呢個分台要求要同美國政事有關先可以post
可以用今日美國嘅回應做開頭 再引申講多啲反送中

Btw去返新post呢到講啊 因為我on99開錯係政事台sorry!
世界一體：請廣傳多國語言反送中 中英德法意日韓阿印客

黎巴嫩 阿拉伯文

جميع يعرف قيمة القانون والعدالة والحرية.
اليوم ، يواجه الناس في هونغ كونغ الظلم بسبب التسليم إلى الصين.
تم تدمير استقلالنا القضائي.
لا مزيد من الحرية ولا مزيد من الديمقراطية
يمكن إرسال كل أجنبي يعمل أو يدرس في هونغ كونغ إلى الصين!
يرجى الاعتراض على تسليم الصين بمليون شخص من هونج كونج!

Swedish

Alla känner till värdet av lag, rättvisa och frihet. Idag står människor i Hong Kong inför orättvisor på grund utav utlämning till Kina. Vårt rättsliga oberoende är förstört. Ingen mer frihet och ingen mer demokrati.

Varje utlänning som arbetar eller studerar i Hong Kong kan komma att skickas till Kina.

Snälla motsätt utlämning till Kina med en miljon människor från Hong Kong stående tillsammans!

波斯文 （伊朗）
Persian

سلام دوستان،
همه ارزش قانون و عدالت و آزادی رو میدونن.
امروز مردم در هنگ کنگ به دلیل استرداد متهمان به چین با بی عدالتی روبرو هستند.
استقلال عدالت ما از بین رفته
دیگر آزادی و دموکراسی ای باقی نمانده.هر دانشجو یا کارگر خارجی ممکن است به چین فرستاده شود
لطفا همراه با یک میلیون نفر مردم چین، به استرداد متهمان به چین اعتراض کنید

幾好，唔敢去既人都可以做backup

西班牙文版

Todo el mundo sabe la importancia de la ley, la justicia y la libertad.

Hoy, los Hongkoneses están en una situación muy grave debido a la modificación a la ley sobre Extradición a China. La independencia judicial siempre es la que valoramos el más en Hong Kong. Si esta ley es modificada, Hong Kong ya no será Hong Kong. Los extranjeros trabajando o estudiando aquí se extraditarán a China sin razones. ¡Opónte a la modificación a la ley de Extradición con un millón de Hongkoneses juntos, por favor!

順便同army樓主say個hi

Turkish 土耳其文

Herkes hukukun, adaletin ve özgürlüğün değerini bilir.
Bugün, hong-kong daki insanlar Çin’e iade edimeleri nedeniyle adaletsizlikle karşı karşıya. Bizim yargı bağımsızlığımız yok edildi. Artık özgürlük yok demokrasi yok. Hongkong da çalışan ve ya okuyan her yabancı Çin’e gönderilebilir.
Lütfen, bir milyon Hong konglu insan ile birlikte Çin’e iadeye itiraz et !
#Çineiadeyehayır

Sorry啊我要買物資 大家可唔可以幫手整埋圖 唔該晒！！！

烏都語 udu 巴基斯坦

ہر کوئی قانون، انصاف اور آزادی کی قدر جانتا ہے.
آج، ہانگ کانگ میں لوگوں کو چین کے حوالے کرنے کی وجہ سے ناانصافی کا سامنا کرنا پڑا ہے.
ہماری عدالتی آزادی تباہ ہوگئی ہے.
مزید آزادی اور زیادہ جمہوریت نہیں
ہانگ کانگ میں ہر غیر ملکی کام کرنے یا پڑھنے کا مطالعہ چین کو بھیجا جا سکتا ہے!
ہانگ کانگ لوگوں کے ساتھ مل کر ایک لاکھ چین کے ساتھ چین کی منتقلی کریں.
#noextraditiontochina

俄文

Каждый знает ценность закона, справедливости и свободы.
Сегодня люди в Гонконге смогу сталкиваться с несправедливостью по причине экстрадиции в Китай.
Наша судебная независимость нарушаема.
больше не иметь свободы и демократию.
Каждый иностранец, работающий или обучающийся в Гонконге, может быть отправлен в Китай! Пожалуйста, возражайте против экстрадиции в Китай с миллионом людей Гонконга вместе!

利申：朋友係俄羅斯讀書

Hindi 印地語

नियम , न्याय और स्वतंत्रता का मूल्य सभी जानते हैं।
चीन में प्रत्यर्पण के कारण आज लोग हांगकांग में अन्याय का सामना कर रहे हैं।
हमारी न्यायिक स्वाधीनता ध्वस्त हो चुकी है।
न तो स्वतंत्रता है और न ही लोकतंत्र।
प्रत्येक विदेशी चाहे वो विद्यार्थी हो या कोई अन्य कार्य करने वाला, उसे चीन भेजा जा सकता है। कृपया हांगकांग के लाखों लोगों के साथ मिलकर चीन की प्रत्यर्पण नीति के विरुद्ध आपत्ति जताएँ।